點解好多餐廳一到六就收，唔做埋外賣？

橫掂都租咗舖，做埋外賣可以增加生意額喎
唔洗提早收舖喎！

樓下一間餐廳都無開啊

無堂食蝕埋燈油火蠟

唐記 老麥都開...
你餐餐食omakase?

果幾個鐘成本 >= 收入

咪係
好撚多索性執柒佢
但香港業主減你老母

其實啲人仲去買外賣係咩心態

收入<成本囉

唔做堂食咪做外賣囉
又可以請多d人 多d有嘢做，市民又有嘢食，又可以振興經濟

藍你都食？

Set 返好d價囉

真心膠？

舖頭蠢

有d餐廳係食環境氣氛
外賣搵鬼食咩

酒店肯定食裝修打卡
樓主想食邊間堂食先？

你最醒 原來真係有老闆嫌錢腥

依家度度都做外賣8折 甚至更低
你仲set高搵鬼買

堂食賣100蚊碟意粉 200蚊塊牛排 50杯野飲
你外賣搵鬼人食依d？
索性早收算啦
唔係人工電費都蝕埋

你諗到啲老闆諗唔到咩
On9 post阻住行動 拉

Cctoy

因為唔做晚市, 都仲生存到
證明鋪頭平時開口埋口租貴係呃鳩人
做飲食既利潤大到你唔信

好多餐廳係賣氣氛，好難做外賣
燒肉店，邊爐店又要特定道具
無得做架好多都

係
做過垃圾拉麵
碗野咪同雲吞麵差唔多
成本10蚊內
周街都賣撚到1xx~2xx

其實外賣單同晚市堂食生意額差好遠。我有幫襯果幾間都話係當服務街坊蝕住做晚市外賣。

減租=估值跌
業主一定企硬吉鋪都唔減

好似歐洲咁

開住舖唔洗用錢架?

人工呢。。。

其實好多連外賣都係無乜人買了

啲人慢慢養成食自家飯習慣
啲凍肉鋪仲開多咗

驗吓腦 外賣好多人買？

真係多無知嘅人

以為做外賣就一定唔使蝕

屌你老母唐記老麥
返屋企煮公仔麵食好撚過啦

真，仲岀街，好自私囉

都無客

舉例姐
冇話幫親

樓豬有冇落過街
七點後條街已經好似十一點禁靜
外賣都少人買

出街食晚飯唔止係醫肚咁簡單，會係拍拖、一班朋友聚會，呢d唔係外賣取代得晒

閣下姓鄭？

執la齊攬炒玩死香港正

根本做到6點就夠賺，係同政府喊苦喊忽博同情姐

咪就係，等第二朝食都唔得，咁唔捱得

舉埋空嬸牛肺飯丫嘛

租同人工呢 ， 水費電費煤氣費

我番炒散果度以前晚市有3-5萬 而家外賣得番2000

我留人係度 係咪100%有生意?

想食野囉屌你老母

電費好平姐
係人工貴

開門唔洗出糧？

人工唔洗錢？

住Tom房
冇爐具

其實我想扮樓主屌人去行山

食材都要錢 擺到臭

唔係咩食物都適合塞入個膠盒嚟賣
特別係即刻食先好味嗰啲
無謂糟蹋食物者

好食d

拉麵係香港嗰個價錢係marketing做成

真係唔識㗎喎

咁多啲吉鋪囉

賺夠咪收皮囉

飲食不嬲好賺

我親戚開食肆。。。食材成本唔夠1成。。。出街食自己諗下食咩落肚啦

自己煮飯覺得要買呢樣買果樣其實都唔平
最慘係晒時間

唔係講笑
旺角女人街好多吉鋪
果日經過睇到呆左

笑撚死

Ok sorry

ching 我撐你
好食是良知

證明 地產
係絕對嘅玩撚晒

因為大部分人係懶洗碗所以堂食
無堂食大把人選擇自己煮

已經唔係黃藍問題
係呢啲質素既野食點放得入口

呢一水好好搵
開到周圍都係
龍豐、水貨舖都轉型賣凍肉